[集思廣益][爆房] 邊到時鐘酒店性價比最高?

自己屋企同女朋友屋企經常有人冇地方扑野 情到濃時好難熄火 , 下下去酒店真係成份糧都唔夠洗 有冇時鐘酒店平平地介紹下, 最緊要清潔衛生

百佳好似係平過維記

home

blind？

2017年仲要諗邊度扑野是否可悲

call me blind , call me crazy

乾淨少人, 九龍塘 $3xx - $4xx

不如去沙田麗豪, 一晚都係 $5xx

到2047都仲會講緊呢樣野 放心

食餐飯都咁上下
大家一人一次真係唔會好大負擔

香港d 3星4星酒店好多時都400內成晚
又乾淨過時鐘好多
又唔洗趕住走

荃灣如心五星級有時都係500蚊左右

吒個問題一日買唔到樓一日都要諗

唔知係咪暑假關係, 間間酒店今個星期既都做到700蚊左右 住幾晚夠去次短TRIP

推 有沒有人用過 "247CHECK IN ", 剛剛SEARCH 到, 唔知有冇伏